[緊急]中環嘅朋友小心呀

金鐘有差唔多10架警車等緊, 可能隨時去到中環